上咗一陣WSB 終於明點解人哋咁團結

個個都喺度講自己慘情故事
唔係比班沽空機構玩到冇咗份工,妻離子散
就係零八年嗰陣俾人玩到負資產要瞓街家破人亡

咁撚大仇口你比着我我都會開$42069

攞返我哋應得嘅嘢

真係拍番套戲都得

無產階級社會主義大革命2021

wall st 班友本來就唔抵可憐

輸錢賴地硬

又唔見買tsla訓街

係講緊返緊工間公司俾人玩到破產工都冇得開喎
關炒股咩事

依家有個機會下克上,點解唔試下

我又比較好奇，就算間公司股價歸零關佢自己咩事

佢唔係集完資就拎去發展自己業務架啦咩

破咗產你仲有工返?

就係講緊比人沽空股價到零都好。

間公司點解會無啦啦破產

現實刺激好多

咁簡單，因為有投資者入你公司股.......變咗零你點嘔個回報俾人

股票唔係債權，理論上可以一蚊都唔派

拍硬放心

而家係咁者
你搵兩個月前既睇都係膠POST+膠MEME+膠DD

有冇link?

間公司股票比沽空機構質到變零。都要賠返比投資者架。
咁賠到賠到無錢賠咪破產執笠。
賠錢你以為賠一百幾十？

R撚哂頭。。。

真係閱讀理解0分

支持樓主
呢家同利益階層報仇

一間公司俾人沽到0, 點解佢要賠錢俾投資者

其實reddit係想講班wall street大戶因為自己嘅貪婪而造咗個financial crisis出嚟，搞到好多公司要陪佢地埋單

The Big Short 續集
The Big Squeeze

股價會影響之後集資

哦 明白

你知唔知雷曼發生咩事啊

$42069一股要廣傳

yes

File 咗Chapter 7

有擔保債權人：如銀行，賣出剩餘資產優先派錢比佢哋

講真今次明知係燒錢遊戲, 但係真係好撚支持佢地

之後死唔去嘅公司當冇事發生繼續吸血

我feel到大家講緊唔同野，公司股票俾人炒到變0 同公司破產係兩樣唔同concept黎

08年呀 好多美國人就算無買股都要訓街

可能未讀完小學

Why 42069

班wall street大戶靠政治影響力逼國家玩QE透支全民未來去救資產，而唔係實體經濟，結果製造危機嘅人反而冇事，仲賺大錢，拉大貧富差距

至少都有0.001，但未去到都應該死咗

去OTC 再炒過

呢個post應該好多08年仲睇緊卡通片玩online game 唔知出面發生乜事嘅少年

華爾街散戶

未到0你間公司信貸評級應該已經變到垃圾級 銀行唔會借錢比你 出loans都冇人會買 咁點run

岩呀，依邊淨係識講嬴左100蚊，走先

冇錯 1000係底價

應該未出世

08唔係迷你債券爆破同次按危機咩？關人咩事？

請你自己去看《大賣空》和《大而不倒》就會明白的了

08年毀滅了美國的中產階級，現在他們復仇了

股票變廢紙銀行會即刻call loan
但係十之八九既公司啲流動資金都唔會夠還
啲錢又窄住哂係出面
兩邊不是人就要破產或者等俾銀行清盤

都有Michael Burry份

2008年已經比00後講到係no big deal
cls

公司用自己公司股票做抵押借錢去做生意，依個係上市公司一定會做既行為
公司股價比人推到底就比銀行call loan，還唔起就破產

唔好話公司借錢還唔起抵死，你買樓都唔會full pay啦

佔領華爾街應該係屎忽痕

wall st啲機構 2008破產 政府就借錢俾佢哋
散戶破產就要自己搞掂

我估大概係你股票大跌90% 你自然會比人call loan, 好多corporate lending 都係share pledge - 股價跌到某個level 你會meet 唔到 LVR ratio / covenant，連鎖效應咪破產

有d公司要搵銀行融資買材料買盛
佢融資要公司或物業抵押 你無市值又無流動現金
銀行見唔對路會即刻要你還 唔會等你做埋d生意
咁還唔出咪破產lo

呢個世界有covenant 叫 cross-default

中左一個就會火燒連環船

佢地自稱retards and degenerates
本身係社會底層，無野可以再輸
花萬幾蚊可以搞到有錢佬破壞，自己仲發達，好有意義

已經捻好哂劇本 做個多人群像題材
講一班人點比空頭仆街害到家破人亡
依家好辛苦咁生存緊
有一日呢班人偶然見到WSB招人夾空頭
捻起十年前既悲劇 反覆沉思之後決定賭上人生!!
期間遇到口術 散友唱走鬼 停牌
生活上各人有各人既難處 有捻過放棄
一輪掙扎之後決定SH
最後空頭破產 班人搵到一筆錢改變人生
其中一條友拎住份寫住the new era of stock market既報紙
去拜佢死左既家人
同家人講: this is for you. 然後轉身離開

點知最後呢班人原來都係基金經理黎 新式做市

97年香港人好多都家破人亡，要報仇了

仲感動過舒特拉的名單

大鰐老千骨都食埋，絕對唔洗可憐！

42069係有咩意義？

42069 係點解

好撚有半澤直樹feel

倍返しだ

目標價 未到唔好放

Set 42069
係咪姐係 星期五完嗰陣
即使市價係$1000
佢係咪都要用$42069去買我嗰股

屌我真係覺得自己係方進新
方進新創立華人會就係為咗人人賺錢 幫啲小企
點知陳萬賢貪污同不停造出financial crisis

唔一定係今個星期5
可能係下個星期5
或者在下一個星期5

我意思點解係呢個數字
係咪有咩意義

咁可能係持久戰
不過已入打柒大戶

你個行俾人炒啊 關你咩事？

有機會留名打大鱷, YOLO

fuck the wallstreet

股價收皮令公司破產，
其中一個可能
係因為公司攞左啲股票去借錢之後還唔撚到

同你自住樓樓價變0一尻樣， 你冇攞黎借錢係唔會有事

咁武肺搞到佢地無咗份工點解佢地唔搵中共報仇？

巴打 咁其實邊個人係主力去帶起呢件事

呢個可能係新時代嘅模式。要學習一吓。不過你有張良計，我有過牆梯。有錢人都會學嘢，今次輸，唔等如次次輸。

老散可唔可以次次贏，我好懷疑

俾人call loan? 咁若佢走去用自己公司股票去抵押就抵死嫁喎！一間公司除左流動資金仲有其他資產，唔會因公司隻股票跌就冇左原有價值。若用公司業物借loan關個股會撚事咩。俾人沽下就清盤，即是話本身自己公司真係有問題，咁即人地不是造謠，是講中左姐。

唔係所有公司俾人沽都會死，大把你點沽都安然無恙。

想問吓沽空機購點樣08年玩到啲人負資產
（小弟年紀細唔識 真心問）

有資產都要番得切黎先得嫁
我較知好多公司有佢地既價值
但係你跌果下托唔住就係咁先

讀多D書 有用既

美國上緊啦

其實講到對家一家要買點解唔set 4 億

$42069有咩含義？

WSB 其實係班痴線佬係度賭身家玩meme既集中地
冇野好輸

符合個名

戲都拍咗大把 玩股但連十零年前嘅歷史都唔知嘅人係咩事利申無玩

Pishhhh

Hold the fucking line

勁撚過賭博默示錄

sh

如果香港人有機會同警狗賭身家 可能都係咁狂熱

無人買樓唔借錢
正如無公司做生意唔使借錢

465接我未

coming

名都有埋

Reddit嘅常見數字
420=weed
69=nice（真係體位個69）
算係個meme或者injoke

History is always written by the winners
strong hold to the moon

問題係你一間公司點解要上市先，咪就係因為你想集資呀嘛，你想擴大你嘅流動資金，去幫你買更加多嘅資產設備等等等等。

做淡衰過做雞

依家我都明,WSB果班真係比人欺壓得好緊要
屌你老母比賣唔比買
食屎啦

如果做基金經理個名臭咗佢玩完分別

狼人續集

十幾年之後報仇

好撚勵志

有無方法用金融手段夾爆中資股😂😂😂

編劇

講到好吸引 想睇

狗衝

之後轉場去Sofi 先

利申：開緊ib

宜家都唔係夾隻股份
係夾空軍

Ib 都無得買

所以咪話你自己間公司本身嘅流動性有問題囉！股價跌間公司點解要托？又得佢跌都得，跌多d回購仲正！你究竟分唔分到間公司嘅資產值同市值？

喺Reddit見到呢段

My parents invested my college funds in lehman brothers 8 months before it went bankrupt. They promised 8% annual returns, and it had an AAA rating, meaning it's one of the safest companies to invest in.

FCK YOU wallstreets. This is the revenge of the common people.

班二世祖本身就係仆街，不過落得賭場就注定莊贏多d

自己唔識預風險 怪得邊個支持拜登止暴制亂

所以大家靜靜地買，唔好大大聲撐
唔好比極左/老共騎劫

講完好想睇狂賭之淵

好熱血

唔理係咪賴地硬啦

點解佢地做得 我地唔做得

Wall st 班友成日都吸人血

我地散戶賺返次錢 有咩問題？

From WSB

CLASS ACTION AGAINST ROBINHOOD. Allowing people to only sell is the definition of market manipulation. A class action must be started, Robinhood has made plenty of money off selling info about our trades to the hedge funds to be able to pay out a little for causing people to loose money now

買美股淨係比賣唔比買都係第一次見 散戶就比蝕唔比賺？

仲有TB FT 支牛果班都停左GME買盤

升溶哈

想冷靜咪停牌囉
有乜理由淨係唔比買

咪撚癲啦依家美國都咁撚黑暗，香港一定搶錢再拉你坐監

同啲冚家鏟賭場一樣輸打贏要

鎖錢有冇得打官司

熔斷都係咁用啫
佢而家輸打贏要咁矛
利申花生友

2008年明明錯嘅係出on9產品嘅銀行業，同埋助紂為虐嘅s&p moody 之類評級機構，沽空機構係搧風點火賺錢，極其量係幫兇，主犯明顯係銀行業。

準備yolo 美帝銀行未？

Btw making promises is easy.

wsb班友應該推翻拜登政府啦

08年有好多實業中小型公司都比沽空玩死，明明實力良好，但沽空機構一野做底佢好多人明明冇買股票冇買雷曼冇買樓都破產失業

可唔可以講下係點做底？

其實佢地沽空機構何嘗又唔係market manipulation 雙重標準到

會唔會無人肯投資

痴撚線投資者勁撚到

THE BIG STOP啦
被停賽

冇買,但祝福大家
SH

42069係咪有特別嘅meaning

69就係69
420係大麻節

慘

睇The big short 真係學到好多嘢

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

屌你煩撚夠未